LoL打日服既入黎

想問下ping數 同戰力指數

我eu D1 , 打日服令我quit game, d人太廢，係真心廢，香港打6十幾ping

唔該巴打

日服最多大陸人
其次係鬼佬
之後先係日本人